今日喺坑口比查飛狗捉既手足入一入嚟

啱啱見到你同班黃狗入房
希望你唔係俾人捉
但如果真係咁唔好彩
下次記得睇tg gp
@mtrdogs @ncetransport
頭先一時反應唔切幫唔到你唔好意思

最後查飛狗男既爆春袋 女既個閪爛臭化
有人唔做做狗
一定會有人收你地

今日啲查飛狗係咪兩個便衣男人？定真係黃衫

至少六個黃衫
又有灰衫
仲有ptu 喺門口

直頭咪撚搭咪得
又要搭又要用特惠飛真係抵撚你死

你鵪春廢柴唔敢跳閘／用綠卡就收聲啦
諗住罷搭轉巴士小巴好威？
咪又係藍
我又真係唔信你每日出街都行路